突發 科大向畢業生跪低

啱啱經過atrium見到疑似搭番個畢業台

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

係3點幾出左email

好波！

又可以瘋狂skywalks

科大真係好垃圾

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解話跪低？發生過咩事呀？

垃圾史維
校方成個管理層都係垃圾
輕視Local學生
打壓學生活動

之前congregation 轉sport hall 搞

咁戇鳩科大係唯一半露天嘅，咁自閹？